有冇係德國讀緊大學既巴絲

有興趣係德國讀大學，想請教下過來人係個邊讀書既經驗。。。 如果方便，留個tg

留名係咪真係唔使錢架？

pish